想買返對red wing 去邊道買好

細個覺得太貴冇買到
依加有錢 想買返對補償比自己
但好似好多鞋鋪都冇賣了

著到腳都爛 著泥做乜

而家好似得返冇鋼印版
波鞋街周圍都有啦

有對1907 有冇興趣

唔著舊鞋

唔知 有時襯下衫都好

明記

想買對黑色方頭

你對腳本身爛唔好屈對鞋

Cpu

係波鞋街？

Cpu amazon

去美國買平好多

唔係，係葵涌，不過如果係買大路款是但去cpu算

明記前排唔係執左咩

執埋喇原來？佢搬左去葵涌之後我都無上過去喇

等感恩節
唔急的話

好orz

次次都係上網買,未試過係香港買

感恩節去邊到買？

上網買好多都d頭

What is d頭

都係貴
唔計香港食水深。而家redwing 貴到咁唔值

好耐都冇見過人著red wing
反而timberland, dr martens就仲好多

red wing有分頭 D E EE講緊對鞋個個闊度

就係依加冇人著 得自己著先威威
我直頭覺得冇人著boot 個個都著波鞋

想當年中學個陣 一千頭就有對

著開boot
返工放假都係boot

我早兩年買左對無鋼印既，屌左出黎，無印買黎做乜，唔通下下對個鞋底比人睇咩，過幾年要換鞋底，真係唔知點話比人聽係redwing

留名
我都想買返對

我兩三年前上葵涌買對875，依家上網都搵唔返佢個網站同地址

之前end clothing有折買 二千內

做咩要俾人睇?
新版差左又係真既

無人睇到一間以為街邊幾舊水果d，咁我買黎做咩

好似有某D款本來就無鋼印?

2012前既貨都有

高達鞋
7撚到

原來美國重有,不過改左code做10875

無喎

真係唔知，我係三年前買

買鞋係用黎著，唔係買個logo.
千幾同幾百分別好大咩，俾人知你用多一千幾百著對鞋有咩咁重要。

我覺得用咁多錢 唔買logo唔知買黎做咩

不嬲冬天先多著Boot

著到對腳好痛

我無呢個問題，但當然唔會比波鞋舒服

皮都轉埋喇，已經唔係淨係鋼印既問題

轉左咩皮

色水差好遠
新版

我都想搵鋼印875

好難搵

鋼印正好多

著耐左冇問題啦

新鞋係咁

著到生香港腳啦
仲興咩依家
又焗又唔好著

舊ro-iginal Leather
新ro Legacy Leather

唔好問我有咩分別, 未試過新版

諗緊買唔買好呀！！！！

係美國買對舊版返黎啦

官網仲有？

如果我timberland隻黃boot著9.5 red wing 9.5都應該岩？

等thanks giving

BTW, 女朋友年頭買左1907 比我，好撚硬

875 同9111 舒服好多

有一對 成半年冇著 又焗又重仲要著厚襪 如果唔係摑腳摑到可以流血 要著返一排軟返d皮先正常返。垃圾鞋狗也不屌。不過真係幾型棍

其實唔係好焗
1907 就真係好撚硬

我嗰對875

red wing 只推iron ranger 系列

5年前買咗對boot著到依家

我果對2010買都無印
著左5-7次就放左係到封塵
岩岩執屋掉9左

香港邊到多款試?

木村鞋
一直想買8133但好似得日本/台灣先有

樂天直送都得

冇試上腳唔敢買

儲夠首期直飛日本
一次入晒Porter Red Wing Rolex Hysteric Glamour

日本買撈貴咁多

2996
香港有冇

著軟左,加埋墊都算舒服架,我勁鍾意著

試下著完第2日換對波鞋著。 完全2個世界 輕鬆好多

我鍾意red wing 多過波鞋，波鞋會有味
未加工d Wing 反而冇

而家天氣涼一有機會就著

其實波鞋一定舒服D,想著boot先忍下
不過我加左佢自己出既墊同襪,真心幾正算舒服,重我又OK,我覺得唔重都唔似著boot

有無巴打有postman?

9111 好似停產了

買囉 時不時都有啲款會停

唔岩size, 我有對us9號著左十年，其實我應該著us8..

著厚襪加鞋墊
差一個碼其實無咩大問題

同意 我細一個半美國碼都照著
果時6折點都要買咗先

唔得，岩岩試左us8 都鬆...
想問邊度仲有us7.5 9111

成雙大腳八咁點著。。

明記係咪已經執左。。。
上海街3樓變左學校

搬左去葵涌，跟手好似執埋，搵唔到資料

Rakuten , Amazon

我想試著.. amazon唔知點解寄唔到

對875 d 皮著耐左好正

五年前買咗對8310 著咗幾次就一直封麈

諗緊買875定8131

有兩對，一對準備換底
唔識點型容，對red wing愈殘，感覺越正！

著住red wing成日腳多踢呢踢路, 整殘佢

red wing襯窄牛加casual西裝褸好唔好?

10875同875有咩分別

頭先經過cpu, 而家全部red wing都冇鋼印?
有冇人知點解?

好耐…好似係
Amazon 訂好過
cpu好似跳號
41,43,45,57你大就話加鞋墊

red wing本身都要加鞋墊,冇鞋墊都著到?

唔啱碼/冇碼水你加鞋墊喎

申利：唔用鞋墊著厚襪

唔係平咩

啊,不過我就用鞋墊加厚襪

新舊

新版無印

好難揾有鋼印

日本客唔鍾意鋼印，
日本designer團隊被迫聽民意
自此一般款就無鋼印啦

我嗰對差唔多日日都著，7年換咗4次底，換 Virbam 輕底都舒服d，行成日都唔覺攰。
計返條數其實都幾抵著

關咩事，美國果邊換皮先唔落鋼印

明記冇做代理喇，依家代理好似係荷里活嗰間

果間垃圾零售黎咋

日本主理人訪問講嘅

以前買過， 著得幾次就擺埋左。 都係上面講個d 原因， 對鞋真係太太太重。 而且係會整到對腳好痛。

重唔重過安全鞋

佢本身就係安全鞋

google下好難咩
明記五金 (香港Red Wing總代理)
地址：葵涌和宜合道63號麗晶中心B座1305室 (網站的旺角地址是舊的，他們說還未有空更新喲。吓？咁都得？)
電話：2770-1399
營業時間：星期一至五10am-12.30pm，2pm-6pm
星期六不固定營業，請先致電詢問，星期日及公眾假期休息。

CPU啦洗乜咁煩

巴打有無想呀,想睇你個對操成點

*圖

芝加哥平喎，不過唔知仲有冇

個個都話重唔著? 但係我自己慣左又冇野,而且通常都係著黎行下街,都唔會行好耐

有冇巴打知道呢對係咩嚟

殘到仆街
幾個月先打一次臘

最怕9111,我果對比人整到D汁,乾左就永遠都有個印

你要咩size我有舊款 銅印875 877

我自己平時好少做保養

巴打邊度換vibram底，我嗰對著左9年個底仲頂得住 不過有少少裂痕同想換輕身啲

間野叫"有得補"，喺鵝頸橋嗰頭，佢有fb，你可以上去搵吓。換 Virbam 輕底好似係$550，重量真係爭好遠。我年頭去兩星期旅行，日日行兩萬幾步都係著佢

BTW 我其實仲加咗爽健鞋墊係入面，唔加好似太硬會易攰啲。

我都係要去見人時先會捽吓臘。平時都係由9佢，成日都踢落d 卡板度花鬼晒

無晒光澤。。

我見舖頭啲display好深色
但我著咗成5年啲皮都無發黑

不知幾撚好著 我做野企足成日都係著redwing

呢對好睇好多

我老婆著啡紅，係靚d

因為我開頭以為9111係會著到變朱古力色

結果 我果對一直係橙色

得閒打多D臘，會越黎越深色

係咪我果對太乾身？

我嗰對仲乾，柴皮咁
打完臘就會靚仔返

用佢小小就返光澤

我對9111

巴打又係橙色喎

冇人著 iron ranger ?

thanks巴打，搵日去睇下。我對黑色我著左咁耐都無加鞋墊

我著左幾年從來冇打過臘,理得佢死

大家有無加鞋墊著

日本見到有鋼印版 但成2600

薄jelly墊 好舒服

有冇相/型號?

上Amazon 睇吓啲款 太多啦自己睇吓
個底半透明藍色
唔好揀太薄料就得
Size自己cut

對鞋要大一個碼

係，boot大一碼都無所謂

我個人黎講就true size 死頂，頭兩星期逼啲，之後就好fit啦
我得39.5所以ok
你腳大過我著太貼未必頂得順

黑色😻

突然咁多人著9111, 平時見人講親都875果d

我對9111著左4年, 最近拎左去換底同做少少上油翻新, 但未拎返到手, 好想快d睇下換底翻新後係咩樣

9111
想問巴打知唔知邊到有得換鞋帶？條鞋帶爛爛地

之前試過淘寶, 唔記得六十幾定八十幾蚊

9111 875 9011

8131, 9111
對8131買左8年換左兩次底 鞋價加埋都係2600蚊好抵著
BTW, 我對9111又係花哂, 邊度可以買鞋油補返?

尋日開左POST, 想買對原廠鞋墊, 但原本果對係8號半既9111, 著左幾年了
因為年初跑步整親隻腳再著唔到先冇著
但如果塞鞋墊, 係咪會著唔到
有冇地方試到呀..

原來唔止我一個係咁
買左對875好多年只係著過幾次
太重同埋要著厚襪, 但著厚襪對鞋就細得濟唔岩著

唔突然啦，9111有大神加持
當年同件皮羽絨外套齊名

講講吓射咗

巴打開個RW post 啦 原來咁多人仲著緊

方便大家集中打飛機

發左霉既9111

保養下又返生，越著越有味道

好想買 但好貴

有對1907,著咗一年好滿意 啱啱換咗底 想入手多對有咩推介

Iron range
Lineman

5年前買左對8131
著左幾次擺到今日先拎返出黎著
太新淨好奇怪

換底有冇邊間推薦？

想問下如果vans著US11, iron rangers 應該要著乜嘢碼？

同埋想問8085同8111隻皮有乜野分別？ thx

呢隻蠟好唔好用？香港邊度買到？

去take5
買日版

同問，for咩款用？

地鐵站個間換鞋底鋪已經有

8166 3112

屌 Berwick半價 無我碼

結他佬
Case入面嗰支咩黎？

1100一對

邊度

日本

買左對red wing 有7折

想搵鋼印版

我得大阪見過875鋼印 東京得9111有鋼印

日本對返港紙洗唔洗過2千一對？

1900到

PRS Custom 24

著左四年既877，換過一次底

不過夏天真係著唔到..
呢度係咪得我一個女仔著redwing? 好似好少女仔會著，女多數都係著Dr martins

呢個又真 無女仔著

想買對好耐但2000幾唔多捨得

yo巴打 美國買啦 一係起日本揾下減價貨

我對1907 鞋身線位爆晒 係咪無得救

女仔著redwing： 貼地，識貨

著Dr Mar , timberland ：垃圾跟風臭雞

我加鞋墊同厚襪, 所以就著番正常size,真心好舒服

見到樓上巴打對9111個皮橙色..自己果對越黎越深色
尤其係打蠟過後會越黎越深 其實係關D蠟事定咩
有冇方法救返去淺色d

9111 係瘋馬皮用Mink oil會變深色，唔想變深色就用saphir creme delicate

打蠟係會整深色架, 我會用呢隻不過唔係好潤

不過都冇理對9111好耐,我覺得對鞋係比我粗著, 唔需要錫住佢

已經還原唔返 ?
行過鞋鋪覺得舊色靚好多

4對red wing…前後著左十年 好撚耐著
依d鞋唔撚洗錫住

係呀, 我幾對方頭, 腳多周圍踢都冇咩野
除左9111易整污糟者

估唔到貴左咁多
當年我買對9111時已經話愈黎愈貴

同意, 日日著, 睇住佢慢慢變色仲正, 每個人行既路都唔同, 姿勢又唔同, 變出黎既色同鞋痕自然唔一樣, 對鞋咁樣仲特別

用油變色搞到對鞋勁假

純個人感受, 不喜勿插

第一對red wing係9111 $1200
用暑期工份糧買

美國買驚返黎唔啱size
日本我都搵緊

我上野7折

abc mart
定其他鋪頭

shoes monkey

嘩 好耐無聽過redwing呢個名

翻左十年前高登？

依加興復古呀

翻古都唔係個個年代 起碼 7，80 年代 90 年代 都有啲潮童玩既

返地盤？

都係鞋一對者,唔係著波鞋,就係boot架啦

我都想去日本買

香港搵唔到...9111

有隻橙色平好正

有隻橙色皮好正

有對875 著左2個冬天 由唔舒服著到瞓損到依加fit哂腳好正
遲啲black friday 唔知有冇9014 好正

見cpu 都有不過得9折
前幾日去波鞋街買左對折左1900 唔係cpu

鋼印？

無呀

原來仲有好多人欣賞boots
小弟有三對redwing三對danner

我建議真係去門店試係最好

呢啲鞋好易買錯size

太錫住就突顯唔到對鞋，話曬red wing 本身係working boot

Black Friday 唔知邊個網買平呢

岩 同個頭都好重要 有2E唔洗買咁大對

波鞋街邊一間折咗1900？

world sports

牛仔褲本身都係working pants，係咪要有返d泥水先岩數

波鞋街邊頭，唔覺有

十字路口位近公廁果頭

Thx 我得閒睇下

想入對8111，呢排有冇地方有折?
由1600~1700升到而家咁貴，無折真係買唔落手

唔介意factory second 可以上Sierra trading post 買

見到20000yen有對2941好似幾抵

我果對12年買，果時好似都係1600蚊

想換底有冇邊間舖頭推介

寶琳上個月換完滿意

冒險樂園隔離果間？我都試過，幾好

冇錯, 我對9111換左vibram白底, 手工ok

牛仔褲都有專登整爛啦, 不過我自己不嬲都唔會特別錫住D鞋, red wing就直頭預左踢污糟

點access?

cpu, 呢一兩年睇新年有8定9折

有得補, 好壞參差, 有d人屌話一般
但我換過一次手工一流, d線入得好靚仔好整齊
唔知叫乜鳩vibram底, 8舊

線? 你蝕到咩位要換埋線咁誇張

舊款鋼印 875 877有無人有興趣？

我有對全新9D 875有冇人有興趣
買細左著唔到, 大約1300港紙返來原價放

sorry 1600 到

8111 iron ranger想換底但唔知邊到有得換

呢排成日著RW

係邊到買咁平??

清 請問邊到換virbam底

邊度換底？

上網買 個時做特價 有單

銅鑼灣有間野叫 "有得補"，喺鵝頸橋嗰度，佢有facebook，你 search 吓佢確實地址

舊版 875 (冇甘紅）

875隻色真係好靚

請問大家知唔知香港邊度可買到 red wing leather conditioner?

IT

想買對875
邊到仲買到鋼印

冇鋼印

鞋帶著左好耐都仲係好硬，點搞法

鞋帶硬? 唔好咩

我記得幾年前真係好多人著，我識個人佢夏天都堅持牛仔褲襯Red Wing

Amazon 嗰啲好似全部無鋼印

CPU做緊8折 好撚吸引 但無鋼印始終差咁啲野咁

好多年冇左印啦

有朋友住美國 如果個價同8折差唔多就CPU買就算

尋日上完 conditioner 同 shoe cream 潤返晒

我就從未打理過對red wing

本身整開對啡色 Oxford 皮鞋順便搞埋。其實皮具都要保養下先會 keep 到有光澤。

今日衝左去CPU 買左9111
1944,勁肉赤

小朋友心態

香港邊到重有875（有鋼印）買

你要咩size?

無印架喎 ching

ching 有貨?

你要咩size
都係我之前買落

42.5-43

呢個size無

ching 有咩size

得返6 號 7號果d 其他要睇

貴咁多
咁875咪過2千？

正常都係既
不過我自己著red wing都係腳多,成日週圍踢, 保養都哂野

關乜事，皮係需要保持油潤先著得耐，皮乾係會裂
唔關踢唔踢事，不過你諗住著幾年就掉既咪唔洗囉

有無巴打知仲有無1903買
著開果對比屋企扔左

好似係

9111 周圍都冇鋼印
除非有人買red wing 儲唔捨得著個啲

有無uk7? 想要方頭

睇睇先

巴打們保養係用邊隻油？
利申 新手

9111 唔係絕左版啦咩

矮撚必著

就係知絕版，所以衝左出去買

Cpu同我講冇size

絕版？

我果對就係乾到裂左

係唔係換個vibram (好似咁串) 就襟好多
以前有對但個底好快薄之後就擺到封塵變晒色扔左

8111其實洗唔洗打理 thx

Red Wing 係要著舊左先有味道，新買一對又要由頭重練

搞清楚

舊左先有味道
而唔係著到殘晒皮又乾到裂晒污糟邋遢
兩回事

間中上油保持皮質油脂係必需既
上油係要黎滋潤皮革
並唔等於要上wax刷令對鞋

Red wing 唔使 wax，用 cream 就得。

要
都係例牌刷完再上油

Thx 上mink oil?

睇你想唔想佢變深色
Mink oil有機會你會覺得深得滯
通常啲人就話saphir delicate cream就可以走天涯

一年一兩次？

呢個要睇啲皮既情況
Redwing自己都出咗隻leather cream係唔會變深色既
等其他巴打幫手補充下

想問下有冇巴打知依對邊到買到？

想搵鋼印 875 邊度有

買左對9111幾年
呢幾日著去旅行，行左3日
內腳眼同腳面好痛

落雨著一流 防水

有無去US官網買被CANCEL單?試左幾次都係CUT，AMAZON又無要既SIZE

正路啦 咁重

9111本身都比較窄, 方頭舒服D

兩對都應該著左十年八年。
紅色個對想令佢有返油潤感，唔知要點打理佢

清潔
落cream
再落mink oil

著撚左10年

對8875重傷，表層d皮已經花晒搞再入晒水變深色，好在無發毛，搵刷刷下d皮同線位，輕輕用濕布抹下，有太陽拎佢出去曬一曬啦，曬完先上油，唔係香港咁濕好易發毛
利申：非專業

皮唔曬得太陽
會變脆

睇曬幾耐同咩程度姐

隨你喜歡
我自己就唔會曬

又唔係曝曬，平日出街都有太陽嫁啦

借問呢對咩型號？ 呢種work shoes 顏色

想問下依家明記五金個Red Wing代理仲有無得買?定已經执左?想入對875/9111

875

有呢隻色嫁咩

好撚污糟

想問red wing+牛+TEE+ casual 西裝外套係咪唔掂?

幾好睇呀

無打落過cream？

因為自己好多年都係咁襯red wing, 唔知其實OK唔OK

岩岩忍唔住抹返靚仔上一上油打理下，著左12年

冇呀，淨係上過2次油

巴打保養得好靚仔

件西裝好易出事

西裝趁tee本身易出事，唔係唔得，難d囉

襯

格仔恤或者普通恤 唔扣鈕都夠做

入左對狗標875，好鍾意隻色唔知着耐咗會唔會有原版875果種效果

我又拎對redwing黎參戰先

點買返黎嫁

日本復刻版

冇鋼印好難拿手買多對
屋企果對著左差唔多十年 好正

日本買？

愈操愈有味道 新鞋同佢真係冇得比

可以上日本amazon買，另外香港都有街鋪有

鮮橙色
唔知點解我著唔返岩岩新買返黎呢種色

變左咩顏色有上油？

有
顏色深左

上油變深色係正常既

出皮革紋有冇得救

巴打們想問你地知唔知呢對邊到有？麻煩幫幫忙thx!

鑽石山間野係咪濕鳩黎？
D鞋勁貴
款又少

街鋪係咪樓上講嘅明記？
小弟新入坑

著完生香港腳 仲有人柒著咩都柒
不如慳返啲錢好過啦

真皮鞋點都好過d膠皮皮鞋啦

你柒唔代表其他人都柒

你睇唔明句野？我話你係型 唔撚使靠red wing 都得啦
你就柒啦
理解能力咁低

咁你本身係型定柒？

女人 靚

明記無做代理了，上網訂購比較划算

街鋪可行一下cpu,間唔中會打折

間野有人幫襯咩？

琴日見到d呀叔

我想買d有鋼印係咪好難
絕左版？

好！不過應該都係最新版無logo 個d

果間賣貴好多

無鋼印好耐了，除非搵到10年前D款

所以我依家買點都無印
不過唔緊要 對鞋真係好靚
想問點解佢做鋼印

red wing都係鞋一對, 著咪著

著緊對舊野1905有鋼印同埋鋼牌

啱啱行過下 cpu 都要2400
係咪Amazon 或者官網平d

係，外國網訂一定平D

之前去個阿姐話：俾左錢先可以試即刻走同永久blacklist，最搞笑係我呢單係兩年前，上佢FB睇而家仲可以發生。（不過啲人話男sales就正常）

美國

係呀 我都係咁 真係勁撚on9
痴撚線 閪到呢

等感恩節睇下官網同amazon邊個有平先

鬼唔望佢快撚啲執。出街買野未遇過人咁撚串

10年貨仔，一個月著2，3次，啱啱幫佢擦完

用咩油擦？

我用返平時抹開皮鞋既Saphir黑色鞋油

而家春天 d 鞋好易發霉

我落雨就唔著盡量唔好比佢濕同埋放抽濕野入鞋櫃

Btw 有咩網推介 mon住
驚Amazon 買到假野

好想買番對8875呀
唔知夏天有無減價

巴打請問點幫對rw 保養 我都想keep耐d著

我果對就係唔理佢 當水鞋咁著
依家裂到無得救

救d重救到既位

無啦...前掌摺位裂曬救唔到

落雨嘅時候點搞
係咪兩三個月搽次油

我無咁好心機打理
每次買任何鞋第一件事係全對鞋包括個底噴防水噴霧
用左之後包保唔會有食色入皮或鞋底問題
大家可以試下
皮鞋波鞋都咁做著幾年之後仲會有人問你係咪新鞋好勁
懶人噴一次都夠頂幾年

唔係呱，皮果d摺位都頂到？

可可可以影張相你用邊支油

殘到咁
有冇巴打可以教我保養，啲tools邊度買?

我用 saphir conditioner 同 cream，cream 我有白色同啡色，想補色就用啡，有時就咁用白色就算。

咁污糟要用洗皮革嘅皂洗下先，等乾左再上 conditioner 等五分鐘再用鞋擦擦，然後再上 cream 等一個鐘再擦。

聽日落街買conditioner同milk oil先

你對鞋應該三年貨仔到咋喎？